富途老客戶入30000抽新股送一世免佣一問

有冇巴絲同我一樣 參加左入30000加抽新股領一世免佣活動

我入左35000抽埋新股 但唔知自己有冇成功參加活動

上面果張係朋友新客戶 一世免佣活動提醒

我就咩提示都冇

有冇巴絲同我一樣參加左老客戶活動但有提示架

佢個乜撚野平台駛用費仲貴

水鳩人

如果已經有AC 但係未開戶可唔可以用新客戶優惠?

姐係咩

免費冇好野，一定唔會用

假免佣

15蚊都貴

新開有冇串流

到十萬

有冇平過十五蚊既介紹下

得8仔 一通平過佢

但有串流(？)

仲有其他 睇你敢唔敢用

聽日去開先

買細價股都收15蚊 貴到仆街

巴打用緊邊間？